致所有明日DSE放榜既年青人：

致所有明日DSE放榜既年青人：

首先，辛苦你地啦。有D說話好想同你地分享。無論你既志向係咩都好，只要唔係殺人放火姦淫擄掠，我都求求你盡心盡力做好以後既每一件事，珍惜當下擁有既所有機遇。唔好再比人有機會，有藉口叫你地做廢青。你地唔係！

我唔相信香港既年青人係無實力，係國際舞台上唔會有一番作為。但E家呢一個香港，簡單至人身安全，言論自由，安居樂業既環境都拒絕給予下一代。高官權貴只係為佢地個人政途既發展，佢地所謂既「收成期」，而壓迫下幾代，要整個香港配合佢既個人利益。有位街訪講得好好，呢D就係自私。

作為過來人，我絕對明白香港權貴利用制度暴力，貧富差距，對年青一代壓迫既程度。要改變香港既話，唔好期望耶穌落泥見你，咩外國勢力。要改變就要從自己做起！

鼓勵大家：

有時間既話 ~ 多認真閱讀了解分析文，史，哲書藉，多與上幾代人交流，就算對方立場與你不一。假如，有日香港再好似今日一樣，你地都可以借史為鑑，用滿肚子既墨水擊退反文明反人類既怪物。

天氣好既話 ~ 多做運動健身，練好身軀，禁就係前線又唔怕，後排都夠體力。考個車牌，急救牌，禁就萬無一失。

心情差既話 ~ 多留意自己情緒，好好了解自己，接受自己，體諒自己，到時不停被挑釁都可以保持理智，作好長期抗爭既心理準備，唔會禁易比人影響。

專權最想我地有既無力感係時候要擺脫！多行一步！係每個位置都做到最好，禁樣香港先會有改變既一日。如果E加都仲有，無架啦，移民啦，個分禁死得架啦，呢D禁既心態，傷害既唔單單係你一個，而係整個社會。因為你永遠唔會知道將來既你會唔會係對香港係好有貢獻架！

所以唔好傷害自己，增強自己令自己成為改變社會既支柱。呢個先係高官權貴最怕！

但時刻緊記，守護良知。

祝你地之後個個爆上大師菁英，個分炒左既個個都異路功名天生怪才。